世事無常 你話做人既既野點可以唔買份保險先得

在香港 真係通街都痴線佬

意外既野真係你估佢唔到

咁o岩細佬手上有份保險計劃書........

留番你屋企人買啦

做保險死全家啵

保險狗